袋底生咗粒暗瘡

係咪熱氣

Hiv

沖涼洗乾淨袋底泥
沖完涼記得抹乾春袋
勤換底褲

剃過毛？

生癬

文員仔

搵條女出火就無事

圖？

條撚都生過啦屌

無圖學人出po?

認真答樓主
你冇亂玩既話多數冇事
我處男果陣都生過 條jer啲皮都生過暗瘡

驗身報告乜事都冇全部 negative
你有亂玩既話就祝你好運快啲睇醫生

圖呢樓主

我生多咗個春袋出嚟

點解剃過會生

我都係，但不痛不癢，白色好似含膿咁

係咪底褲太污䄚

有冇check 下

樓主係咪成日r袋底，但係指甲污糟搞到生瘡

有 上網CHECK過，好普遍

好似如果剃毛剃損左又細菌感染 有機會會生陰瘡（類似暗瘡嘅樣）google過啲人話吱左啲膿出黎仲係keep住有粒硬硬地嘅瘡係到

用消毒藥水乸落去啦
包無事